{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62968&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화노을과바다"
    },
    "text": "宿はカラオケがあり、テラスバーベキューが可能です。 周辺には摩尼山があり、車で25分で行けますし、徳山森林浴場は車で5分の距離にあります。 また、東幕海辺までは車で39分の距離です。 入室は5時で退室は2時です。 客室はすべて禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏季に運営し、天候によって営業時間が変動することがあります。 泳ぐときは水着とラッシュガードを用意してください。 バーベキュー装備は炭とグリルを使用でき、2人基準で60,000ウォンで、2人追加する場合10,000ウォンずつ追加されます。 一軒家の客室ではテラスでバーベキューを楽しむことができ、決済は現地で行われます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹のようなものは使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿にはカラオケがあり、テラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山があり、車で25分で行けますし、徳山森林浴場は車で5分の距離にあります。また、東幕海辺までは車で39分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時で退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されていますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための装備はありますか？",
            "answer": "バーベキュー装備は炭とグリルを使用することができ、2人基準で60,000ウォンで利用できます。2人追加する場合は10,000ウォンずつ追加となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火災の危険物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹のようなものは使用できず、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 537
    }
}